我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

律師同我講：

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

不斷loop

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我要搵律師
我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我冇野講
我要見律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生

記實呢四句
1. 名
2. 地址
3. 我無野講
4. 我要通知屋企人（朋友/律師/叫朋友搵律師）

我要祈禱

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令
幾時走得

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無嘢講

最後一句都要講？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我走得未

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

可以邊度搵到律師?
佢會唔會唔俾人上網搵?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

合埋眼訓教(此句不念)

我冇野講

唔可以唔比

因為違反人權同基本法

push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 仲有較細啲個冷氣

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

狗:幫幫手解鎖
:不了

痴晒線

我無野講
我唔會解鎖
我想搵律師

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

係48 小時內嘅事定48小時後放左你先慢慢搵？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生

X唔解鎖 ->唔記得密碼

我無野講

我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

必須係你提出當刻容許你搵律師，即48小時內任何時間

否則可投訴，亦不合法

除非你所搵的律師係與案有關或該律師與案有利益衝突， 但你有權搵另一律師

我要見律師!我要見律師!我要見律師!

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

禁搞法,一陣又好似SING HALLELUJAH TO THE LORD,
搞到又有班犬幻聽

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 屌你老母

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

拿 阿sir佢認左啦

禾予野港

我要睇醫生

我要睇醫生
我要睇醫生
我要睇醫生
我要睇醫生
我要睇醫生

大家可以學下摩佬點回應對方

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我冇野好講

我無野講

我要見律師

無野講

南無阿彌陀佛
唔該借咩

我冇嘢講

扮癲，狂噏依幾句，眼神瘋狂

推

有冇人可以作首歌

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我有權唔解鎖
我無野講
我要食飯
我要去廁所
我要見律師

我無野講，我要訓教，我要仆野，我要食野

有無押韻牌
想RAP住同犬隻講

版

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

可唔可以唸經

我無嘢講

我有權唔解鎖電話

我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

i plead the fifth

習近平咁

我係劉律師

唔該出去有發過夢既巴打同我背100萬次洗自己腦，唔想再睇到有傻仔自爆

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

一定會俾狗打 加多幾句

「你打死我 我身子弱 小心謀殺 我要驗傷」

樓主,請律師幾錢?

同埋扮就黎暈

好奇，講粗口得唔得？
喺屋企set 定cam 會唔會有保障d？

我無野講多謝你地出膠post
唔知點解有正能量

而家IG Story, whatsapp, facebook都出唔到圖，一定要推多D post比佢地知道，我無野講，唔簽野，唔解鎖

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

lol

我無野講。我唔解鎖。我要見律師。

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

貓要飲水
貓冇嘢講
貓唔解鎖
貓要見會貓語的律師貓
唔好凶貓

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！